Опитах да го направя автоматизирано с тази команда:
mogrify -gravity South -chop 0x400 *.png

mogrify работи почти като convert, но прави промените направо върху подадения ѝ файл.

Опитът се оказа неуспешен, защото номерът на страницата е на различно място и колкото и да опитвах,
винаги имаше изображения, които имат отрязана съдържателна част и други, при които номерът на страницата
не е бил премахнат.

Затова премахнах номерата ръчно, с GIMP.
